睇到呢個post嘅你 立即出黎

18區要人

推

快，poly手足唔係condom

香港人出黎

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

推呀 救人

Push